鬼王我屌你老母

收皮啦屌你老母柒頭皮

又係呢條契弟

成日喺太古城出沒
各位女士小心啲

四眼垃圾

人中賤種

認住條on9

鬼王? 乜撚野鬼王阿 我就叫神仙B 你識唔識呀 呢度無人識你喎

佢除咗呃門生錢冇野識架喇，唔學都要迫你還錢，又話擺你上連登又話影曬你相